好憎自己咁垃圾

乜都做唔到好撚辛苦
想做又唔敢去做
正廢柴 死垃圾

我愛你

我都係，唔好數漏我

Me2

屌你老母死廢柴 淆乜撚閪柒野啊仆街

知撚唔知自己幾撚時死啊臭閪 仲等乜鳩閪柒野？溝女你又唔敢 野又唔敢講 唔敢做 咁撚多人死唔見你死？留係係度獻鳩柒世呀？屌你老母戇撚鳩

利伸：鬧緊自己

和理非都大把野你做啦
就講print D 選民登記表出黎派
都有過百萬人你做
仲有希望架師兄

wuwu可以點

我係

垃撚圾

好憎你咁垃圾

打邊爐未

堆填區無位